weekend行山谷

放假想一堆人行山又搵唔到伴既就入谷啦

利申 岩岩先開谷 小弟個個禮拜都會行山

輕輕一推!

未行過山，但有興趣，想問下正常行山要咩裝備？

同問 係咪要買哂行山仗行山鞋先得

樓主請add人

留左電話了